淘寶做乜一去登入個畫面就無反應

有冇人同我一樣

仲唔kill app 小心爆炸

世界末日啦